官方：利雲獲得2020年環球足球先生

恭喜

抖音王

無人理利雲